［物資］緊急，去緊嘅人儘買

超緊急
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要哮喘藥
現場要繃帶
現場要繃帶
現場要繃帶

*而家急需武器*
1.殺蟲水
2.噴漆
3.電筒射鳩D狗對眼

*急需物資*
4. 3m手套可以反掉煙！
5.長遮
6.眼罩
7.保鮮紙
8. 頭盔
9. 鹽水
10. 索帶
11.水
12. 口罩

push

推

緊急呀

推畀多啲人睇

金鐘訊號好差，遲咗睇就買唔切

Push

大家儘出一分力

起邊個站咩出口俾你

C1啦，嗰到都有其他嘢要

多謝你地

推，繼續推

其實邊度有frequency out of visible range嘅laser買

聽講A/D出口都要物資，但哮喘藥就c1

戶外用品店嗰啲有冇？或者真係好專門，勁多電筒排開晒嗰啲鋪頭

用乜鬼電筒呀,搵d laser好過

金鐘站送到物資？

好似話地鐵有狗
但佢地係冇權沒收

Quote返